[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1548)

？

1001又唔撚開

又誤中

誤中1001唔該哂手足 手機打唔到

快

利記GOAL

slow

冇人開

全部都快入

雞湯力頂

3:0

2 未被接納 超出足球戶口類別1之每日總投注額 下一隊入球 星期六 50
利物浦(主) 對 拿玻里(客)
下一隊入球(第3球)
主@1.52

$ 1,000.00

上半場買, 想收息都冇得收

安特

錫菲聯好撚野 咁都輸翻比人

利記我愛你

超出足球戶口類別1之每日總投注額

3：0

國米撳住屌

里昂半大real jump

我都想試下

要超出幾多先唔俾買

入波好唔好

沙拿靚到

結餘: $337,016.00

7點重生, 再斬馬會100K

國米里昂半大

派100
0220前截

LM

lm

錫菲聯空難啦屌你老母

lm！

仲話冇錢...

LM了

Lm

我

我我我我

300K

下一隊買咩

lmlm

角米無角。

9.5s

利ng

留名

星蛇今日又贏120k....
幾時派

我了

原來仲有好多人未訓

波都冇睇 要追都係追利嫁啦

利記ng

痢同拿波都換主力了

國米半大啊屌

+1

一話派個個出哂黎

星星馬會account 仲多錢過我銀行account

屌你老母錫菲聯

留名！

我都係

巴打你雞湯有無買到大

輸9曬 無咩野好講

里昂fg好嗎

布魯日GOAL

正常啦

我銀行都冇錢.
馬會ACC當銀行ACC用

角米冇角既

利撚入多粒開埋大球 今季長追你

截

外圍全部主勝仲高水過半球盤。。。

安特入未

有買少少
但補唔返上盤果注

g chi

國米半大！！！！！！快d 比粒先

你馬會ac已經多過曬我銀行同馬會ac入面嘅錢

錫菲聯真係好ON9

國米半大啦

0射

有無網抽？ 跪求link

國米半主啦。

咁多人都抽得中
應該幾有運

國米

等6.5 b

國米半大已死

星蛇幾時開青爐 要長跟你了

布魯日

7.5 ready

2:0 布魯

睇FlashScore app 6射5中嘅

星蛇幾多本

國米半大

叫親布魯都半大

布魯日 一分鐘兩粒

國米安治入未啊屌

半大巳死

長追雞湯

仆街哥治又要叫半0全3

屌。3串一斷 火車頭

保地花膠同路?

雞湯高水全格

同路

國米安特快大

國米快啲入番粒先

其實係靠落格倫，呢隊嘢半場唔係失就入，半大好易

國米0射門？

角米半大下盤

屌國米乜柒都冇 斬撚左佢算啦

漢奸奴役

真

里昂差啲

原來開左波 以為無開波

馬會即場都係閪波

半大已死

無佢米蘭食得屎

lyon fg

派我？

1c

巴塞對AC米蘭竟然平手
係咪派錢

邊個傻鳩係咁負皮

加埋我

傻鳩屎毒

國米開個半主黎啦

兩球大好機會都唔入 屌

利記踢成點

個死力架射走左兩粒

等唔到7.5 8.5b?

角米比人屌打?

利物浦比多球啦

真特大有無

唔怪得西布朗咁撚廢

POLO要左 不了

想問今晚巴塞有冇美斯？

利仲有無攻？ 無睇live

國米 jump

國米啲後防好撚廢

屎毒MISS左兩下已經

針到仆街

有 但史毒個傻鳩射走哂

4-0

拿換哂成隊波11個

4:0

角米廿分鐘1角

真特 上呀

安特半大JUMP

4:0,正氣到,同PSG一樣

係兩野都射走哂

利4-0

國米個場入波未

仲追唔追利NG好

有 已針

半大針

都係睇多陣先入貨

屌 load唔切

收$ 2.3倍

買緊郁水封盤

利記咁正氣

國米快入兩粒

Ng真係執錢咁執...

里昂 -0.5/-1 GEL

繼續 利

有冇巴打入 liverpool 主其他？
我 @4.x 入咗，而家 @8.25

入夠2球先GEL OK?

點解我唔敢入利NG

今年好有冠軍相

再入

利4

仲追唔追好

國米又唔入。on9

有種比多粒我 利

屎毒終於入波

Gun

安特國米入啦
針左成日喇

沙卡

利里ng

國米唔入都算 c都唔刷

安特國米開到半大派100

L

利5

☹️

買左米蘭半大全大 想針了
應該買8.5b定2/2.5s好？

me

升到 @9.25
但要咁短時間入兩球

想G岩岩0220截個個抽咗未

利3.5/4 大 4/4.5大 4.5大都穩

利停手未

買leon ng

求求利入多球

利記炒佢主其他

利撚乜都開曬 取消關注

應該skip

利唔好停

同問

國米唔入比人入啦

冰角

錫菲聯 psv 國米盤 串咗 痴撚線又針

收到

2C 比力

5-0

5-0..

5:0

屌呀,想入NG入唔切

唔洗驚

又係7.5b一轉就c

5-0...

利5 主其他

屌你老母一買嗰下入

屌 利撚好勁 入多注ng先

ng 執錢咁執

入夠啦 唔好再炒

痴左線？

利咁撚正氣

訓唔著了， 利呢場冇得執錢

下季要做利狗了

入唔切

之前6.25買咗50蚊

救命，啱啱入緊 @10 主其他就入波 唉！

屌 差1秒

比多球我開主其他

主其他

小注NG搏一搏先

比球安特得唔得

痴線

開51

差一球

等收錢

叫胡

主其他2.60
仲低過利NG

唔派理撚得你差100球阿

留定名

岩岩9.25買左10蚊 唔知利真係咁痴線

利幾多分鍾

面子球未

正氣到

79

150@2.94 已入

80

會唔會有面子球殺利NG

國米跟本唔撲波都冇c

比人入多粒 我個主其他

有冇咁撚正氣

唔好入啦 屌

布老日本身想要大 跟咗polo對家 20分鐘已經3球

夠膽就入多粒！

利分返兩粒比安特同里昂啦屌...

6比0 一世利狗

跟polo對家要過關 佢成日斷一 加下已經就斷角米同另外一場

支持 我係阿狗都轉會去利狗

想4 好彩蚊注買

利個龍唔係派膠龍?

沙拿入多粒

Alison

國米入未

最那貴個個

拿波里ng

落左場啦

利入多粒

要左國米?

頭先買得切200都上左2k
肉赤

一早入埋波添

唔係
巴西一龍黎

真特

國米呢隊垃圾

尾關
但我前兩關已經針曬

想跳船了

屌 國米唔入俾人入喇

有冇機會重現 chester 0-7 liverpool 大炒

利似NO GOAL

兩隊里入

利ng 上啊

俾沙傑利入翻球 6:0啦

都輸5粒啦 咪撚守啦

5:0 祝利奪英超！

屌！咁都唔入

利記比粒面子波對面

入多球利物浦

支持！

真特0-1

學下人入波啦 垃圾國米

入多粒主其他

不了

針

快入

國米半場一粒就收貨啦屌

安特國米NBA

利記

Fake

屌差小小

GCHI

6比0 印番件波衫

真特0:0

利物浦一係入多球一係送一球比對面

Fake完真特入

無入球了

印沙拿

比里入返球

主其他針

same

我個主其他

2點要大波針晒

屌你老母布魯日同安特大波揀左安特
上次已經中撚左伏

哥治又要叫半0全3

利成日5粒收油 開個6-0 黎啦

多謝POLO

入多球PLZ

希望叫到

原來發現高位買咗 liverpool 5:0 or 主其他
不過都幫手嗌波

好耐無開主其他啦

利記快入呀

黎多粒

玩咩買親大波硬係炸番球

全台集氣主其他

俾多粒求你
想追紅星數

山度士點解平手盤？

買親大波都要半0全3

應該無了

咁都開唔到主其他

利記聽唔聽到呀 入多粒呀

國米半大針
布魯日2.5/3S 針

我要主主變主主人！
主能夠！liverpool 入埋佢啦 please

未抽

國米個場 唔知睇緊乜撚

有幾多個人一齊抽

5:1

liverpool 補幾耐？

比甲同我全部大哂去

今晚過關既話可以點串？

食撚屎啦屌你

主能夠

2分鐘

補到入為止啦

入多一粒都好

最後一擊 開個6-0 黎啦

最後半分鐘
叔叔不行了

3c

完

屌 一係唔好入到5:0比個假希望

補2

屌

5:0完

又針番

角米半3全10pleae

兩邊都針ng贏

不了 冰實

好彩整係買左小小主其他 利5補番

玩國米

屌 有錢都執唔到 仲要輸翻轉頭

屌垃圾POLO燈撚死哂

輸翻哂 ng

8.5b any same road?

國米同立即入波/俾人入

國米禁住里昂踢？ 無睇live

請gchi polo sir

7.5b

7.5啦

7.5 9.5全面進攻

里昂攻勢>>>角米

3點保地花尻

頭先爭d落6.5

咁等6.5

國米個場廢鬥廢 無眼睇

角米角大 信心之選

不了 4.5先

上次賓菲加禁屌里昂
里昂win

信念

應該等唔到6.5

冇簡些路 冇perisic 唔識刷角了

應該要下半開場一排先落

巴甲買咩

保地

細

寶地花膠

1.91 國米fg

等6.5先

7.5 8.5s

驚0-0

無進攻意欲

近5場得2勝 驚

Leon fg機會大啲

買里昂好過 最小埋門入肉d

閪道屎仲廢

小注

國米大波係咪針得

買了

針啦

幾多粒大

紐約城串阿特蘭大

盤 入球大？

保地花高［0］
高路高路2.5b

polo條4X5喺咪斷2

盤

保地半大
高佬半客

高蛇有冇出水

#30留tg

ys

#30
美國妹大波波
美國妹有錢收啦

又抽唔中

國米全場1.5都驚開唔到

sad
jump 先

未乞中過

我1.5都唔入 整係跟左fs巴里昂fg

施比受更有福

職乞唔易做

真
我中過一次比人走左數

得番30蚊點起機

7.5點買好🤔

10蚊8串1

今晚美職 8x1 半大

多謝巴打

入多3k

Same
中過一次話派我$1500
屌佢老母走數

梗係唔入
分分鐘無入球

跟了 里昂fg

假分狗唔呃你戶口戒賭已經算有番小小良心啦

見而家咁買角仲好

走$100都算
$1500呢個真心灰

上次俾真飛巴打走左次

里昂有攻勢 睇好佢點都有一粒

果然你個名

我係有一排
燈到仆街
有個大戶叫我出燈水
佢買對家
5萬5萬咁買
中晒 先派得我500 垃圾

要大角？

想買7.5是否玩命

買埋角訓 快d開波

想買1.5b下半場好多紅格

有無諗過
你想買果樣
同佢講對面

原來FS巴入咗里昂fg
睇唔到添

之後就反底 不了

好撚驚妹到完場 一粒都冇

即刻入小小先

好屁

真特大波未

好廢 真特

保地半大
高佬半客
里昂fg

阿仙奴角大

今次係咁先 對左fs巴出事啦今次

唉 炸咁鬼

哥治半0全3
角米-5c

無貼飛架 跟唔跟自己諗

跟了

半場加埋5射 睇定啲先算

訓先 祝贏

7.5b 同路?

大蛇

Same road

刷角手唔係度
入小注7.5B算

佩利錫？

諗緊里昂fg定要角好

真特入球先啦屌

高路高路2.5b

同路 祝羊
訓先

polo應該買左好多角米 係咁鬧

搭飛機鬧囉

跟住gelgor一齊起機 起機成功嘅gelgor開始心雄了 快click 入黎見證 gelgor 心雄之旅

角大已死

里昂 入一粒定驚先

polo條4串5得一場中

希望起身係收錢而唔係入錢

現
已
夜
深

事後中曬 教主

國米+0.5/+1 GEL得未?

夜喇

就係中先事後

題外話
基羅納60分鐘炒到熱刺4:1

西甲要長追了

輸到傻左?

同我唔中嗰啲3串4差唔多

goal

啲友賽好撚正氣

角米1:0 針

國米GOAL

國米1:0

國米讓人wo

岩岩睇國米比人屌打到下盤咁 轉個頭就入咗

針 希望全大到啦

國米入多兩球

仆你個街
前兩場盤 psv輸半 錫菲聯仆街 國米先黎贏盤？

比你gel死我個里昂fg

爭一下入左客fg

終極練心 6.5S

是但比多2粒

0400美職 半大全大？

好强

想入埋2/2.5入球細

安特2.5b已放棄

fg針

6.5b有冇人要

保地花尻入未

安特入波未

國米入多4球

不了 等4.5

仆街了 入波冰C

巴打要唔要法撚

你老母咁耐仲係3C

岩岩果3c都係里昂刷

刷角入波啦

4角喎

法林明goal上次和波先搞到我輸錢

針緊3k 淨係8月
7月已經針到唔想計

法林明gold

6.5b照要 屌你老母

仲抽緊我水 頂你

花膠半大已死

保地花尻上

角米冇角

golffffffffffff

5.5 Ready

里昂收到order唔比再起腳

6.5s 開到抽1個
頂撚住

換人刷角唔該

6.5 7.5 都入咗

冰

咁樣串黎收息冇冇得唸？

ICC仲悶過人地友賽

幾時羊夠脫離苦海

返cup啦

通常會斷1.3個關

6.5b

我串咗你頭兩關半主

想要

串哂3場大波好過

中柱

跟你先 全主太低水

R58 2.5大得1.37

Who

高佬入未

要半主定大波好？

5.5

收息波 佢67場主都得1.3

5.5出現了

咁快開5.5......

里昂返cup

5.5S

唔熟巴甲幫你唔到

半主高賠過大波啦

保地花高入波好無

角細gel

gchi

搏佢追和好過

7.5b 又針

巴甲睇下半場 慢熱到仆街

D比甲咩事 打緊邊爐？

80分鐘

得一場大

7.5b已死

下盤 角米

polo半大燈撚埋全大

4c

4cccccc

4c..

起碼70分鐘先開始入肉 不過平手盤打和都ok啦 唔洗咁急既巴打

全大(1.5)仲有機嘅

4C

No goal了

想買無柒頭了

刷夠8C先好入波

唔買好過買

智甲入未呀屌

又0：0

巴打除咗頭兩關半主之外 仲有冇串其他？

咁睇多10分鐘睇下買唔買ng

國米？不了

真特 保地

花膠 卡拉卡拉

本身想要 大學x哥連x紐約城
但覺得哥連未必贏到盤 大波又高水d
唔知點揀好

6.5s

1.5s？

奇蹟下盤好無

係咪得我買山度屎？

整係買2x1

5c

5C

國米隊垃圾唔入 俾人入喇

6.5S針得

應該真係和

你點睇

和波 客盤勝

終於做完野 仲咁多人屌緊波

都話我唔識巴甲 買左3場3場輸哂 喊緊口號再賭巴甲斬手指

dodo有無美假水

里昂和啦屌

我好少玩美假 今日好多正氣波睇落 有無贏

里昂上力了

買咗3x1: 72 74 77半大[1/1.5]
咁都輸曬就無計

要咗里昂next goal了

Gchi

靠我利執左小小

似6.5b 和

5.5s 冰到嗎

里昂 ng no problem

難咗啲

Ok

高路高路

屌 無大注-1 半主

里昂呢十分鐘會狂攻

里昂靠你單邊刷角

比甲

9.5s 水泥gel

12分鐘比多兩隻角啦 踢波冇攻勢真係悶到

9.5s都爆到我真係切柒派街坊

花膠空龍唔入

悶到同俄超有得揮...

6C 1:1完就perfect池

高路高路半客針

和波大家開心啦

6.5s穩到呢

睇完成場波 1$都冇買過

不買便是贏

好事黎

快快趣1:1

1 1機會係0

奇蹟出現

個龍送c

6c 個龍門on99

6c

6C

on 6c

龍門做乜鳩

送角

6.5s jump

買重左5.5b

和既狗會咁好死轉半一 除非馬會派錢

真特仲係0:0

我見到 佢嗰下 我笑咗

上場見完佢地 唔買了

1.5s等收

1:1 未

polo sir落左場打自由龍

全半大試下先

準備6.5S ng一齊針了

針你老母

1:1 快撚7d

返cup

真特0:1!!

乜9叫返cup 大6人?

真特 0:1

西波真特

屌我入曬兩注啊

1:1 快撚d

1:1 1:1 1:1 給力

gel得 國米盤 角細

連詩雅

又炸 又射失12m
原本已經有全大

80分鐘仲有1.8

polo 水

1:1未啊屌你

cls 張張過關都1k 條友無限本金架？

跪求1:1

屌 迫害大波
成版比數得一場大波

事後飛羊哂

1k咁少 小星星多過佢啦

有事後飛 回血
跟佢個啲就輸晒

Come on 1:1

做咩事

屌
有條R58 R72 R77
2.5B

半場踢去人地龍門

試過買3.5b 3x4 開哂2.5b 3x4 唔洗驚

有冇1:1 最後一擊

6c ft

1:0 ft 6c

no goal cashed 遲左買

6C 完了

角細

5.5s個位真係慘

里昂個10號幾時斷腳

最尾 7.5s all in 收息

瞓陣先 陣間起身再搞搞

買左里昂 針

反底完就狂燈一排

睇唔到lm乜野 應該都係報假狗

陣間起身訓哂 抽完都唔見人 點搞

係

假分狗派錢

不如抽左先 一陣D人訓哂

波圖 阿特 半大

個力架
下下都拎波拎到離撚晒腳
On99咁

On9

上場打賓菲加又唔見佢地咁踢 屌佢老母

好撚攰呀 返左成日工 賭左成晚波

買咗90蚊角大 一個No goal賺翻晒翻黎

真特大波到 抽一個派100

今晚最西波係psv，唔跟盤踢，好彩避左

應該會要法撚NYC盤 2X1

支持lm了

派未

死假分狗

玉巴今朝啲甲府都輸清光了

625 626 627 629 630 631 633 635 636 637 640 641 646 667 671 803 807 搵哂人比你 8字頭果2個就6c完先出黎 你自己睇下加唔加下抽

假分狗派錢 笑4人

d人信走去lm先好笑

今日仲有日假 睇好三神主勝 熊本熊大波 諗緊係咪婆婆波

完全封鎖左佢 無得貼佢$1500相貼堂

買完
訓醒對答案

上次都話派錢好似有人仲未收到

頭3$1500

最後一注 祖記

但係頭三有人話未收到喎派咗去邊

心靈派彩

整係有cfu起到都夠膽講派左彩

保地花高入一粒OK？

代頭三捐左比狗會舖草皮

串撚咗個場愛嬡

咁我日日都抽得
反正係代人捐錢

點撚知黑社會食錯咩藥 我無玩到5點 玩左6點都比佢搞到針到仆街 就算我講我都會講山口組2.5b 婆婆波

花膠周卡拉卡拉都冇波入

針 4點3維修唔記得買天主教大學 睇下6點起唔起身玩祖記

聽日狗會開幾點

屌 如果唔係miss 12m

尋晚雷丁今晚華雷根
點解要絕殺我

12

智甲全大
美職半大
全針

阿特蘭大入未

花膠

1-0

下半場啦

花膠炸

咁都吹左

美職半大針

又走盤

半場一球有撚用

多倫多FC 1:0

多倫多射1中1

正常啦 下半場開大

最後決定！
紐約城法林明高 2x1

下半場 刷角機開動

買咗主隊盤

我都買左 可能有機呢 乜都有可能

我都無話針

屌下啲波啫

主隊下半場入夠兩粒

3粒全格啦

12m

已經追和1:1

正

有開走地一定買大波

想買角大，上半無乜角

6點甘美奧

遲d返去香港都唔想用馬會app賭 bet365好好多

真係 又有即場盤玩

法林明goal 盤好唔好

要ed

客主

2-1

波圖3-1 阿特2-1

跌到去1.8不買了

皇馬fg

哥連x法林

亞特叻仔

皇果場點睇

美國妹有錢起機了

上場皇馬輸到咁 搞到想買祖記

皇馬有陣未？

亞特 2:2

2:2..on9

個app殘體字 將就下

我買入球

全場撳屌都和

過去幾場 兩隊和波多

斬？

咩事?

阿特 垃圾

阿特場波咩事

打交 垃圾

ft 2:2 5c

屌你 追和果球越位wor

屌 頭關冇咗

皇馬打祖記開大？

var都唔撚睇

唔知

最尾打交，跟住俾紅牌，跟住吹完？

唉屌，跟住打交又唔補上補

鍠fg

0:1

蛆1-0

高水皇狗伏到

而家仲高水

抵針 咁樣老烏

追多球蛆

屌 見到有個細路舉牌寫住
Who needs Ronaldo

鍠係咁落飛

天主教大學cup佢啦

下半場個陣應該蝗勁些少

買左下盤嘅我下半場先補飛

大學cup佢

批准！

鍠1:1

半大收錢

半大

皇馬11

baleeeeeeeeeeee

大學上

4c 刷角機

甘美1-0

甘仔1-0

尼卡沙紅左件
玩撚完

算你啦 入番球

本身係2-0

逼害半大 算？？

買左盤2.03

甘美奧好波

睇左下 甘美奧 易勝盤開呢個盤

祖啲球員未入過波

Cup佢啊大學

和波通殺

嚇撚死咩甘仔

唔派po出黎曬命啊

咁唔派你

事後博派？

多謝

祝你好運

你個名幾好聽，派你100

lm了

Cup左啦大學 大波波

Cup左！

goalllll

好似好撚威咁 慳返d啦你

祖雲 法林

求派100起機

.